# Kanban
Канбан доска с возможностю. синхронизации с Битрикс 24
## Функционал
- Создание задач в отдельных проектах
- Отслеживание задач из битрикса 24
- Добавление комментариев к задачи а так же просмотр задачи в более подробном режиме
## Требования к запуску
Для запуска на локальном ПК ничего не требуется
## Инструкция по запуску
### Запуск на локальном ПК
Данный проект может быть запущен на локальном ПК пользователя<br />
-Для этого клонируем репозиторий
```bash
  git clone https://gitlab.com/notenoughhoney/trpk_lab3
```
-Далее переходим в папку с проектом
```bash
  cd trpk_lab3
```
- Меняем битрикс токен на свой в файле "data.js"
```js
  const url = "YourBitrixApiToken";
```
- И запускаем файл "canban.html"
Пример работающей программы можете посмотреть на http://188.225.27.209:3292/
